馬爾代夫將退出中國自由貿易協議

馬爾代夫民主黨領導人納希德(Mohamed Nasheed)稱，馬爾代夫新政府將退出與中國的自由貿易協議(FTA)，因為像馬爾代夫這樣一個小國與中國達成這種協議是個錯誤。

路透引述納希德稱，中國和馬爾代夫的貿易失衡如此嚴重，沒人會考慮雙方在這種情形下簽訂自由貿易協議，中國從不由馬爾代夫購買任何東西，這是一個單向條約。

納希德是馬爾代夫前總統，目前是新任總統薩利赫的顧問。納希德指出，議會不會通過零關稅協議生效所需的法律變更。

又贏

希望支那罷去馬爾代夫

中國人又罷去馬爾代夫,正
宣佈變歷史文件就啱架啦

早兩日先講完，今日嚟料

支那口交部1日24個鐘前重話務實合作，推進「一帶一路」建設，24個鐘依家馬爾代夫就同你反檯

雒樹剛表示，中方重視中馬關係，願同馬爾代夫共同努力，鞏固傳統友誼，加強發展戰略對接，規劃好雙邊務實合作，推進「一帶一路」建設，為中馬面向未來的全面友好合作夥伴關係注入新動力。

薩利赫感謝習近平主席派特使出席其就職典禮，讚賞中方長期以來對馬發展提供的支持和幫助。薩利赫表示，馬新政府重視並致力於發展對華關係，堅定奉行一個中國政策，願加強兩國高層交往，進一步深化雙方在「一帶一路」框架下的務實合作，不斷豐富兩國關係內涵。

應馬爾代夫政府邀請，習近平主席特使、文化和旅遊部部長雒樹剛於上周六（17日）在馬爾代夫首都馬累出席薩利赫總統的就職典禮。

直頭鎖國啦屌

爭落啲債唔洗還
happy

主權違約話國家破產唔撚還係得既
不過Ｄ信譽機構會降到你國家做垃圾級
咁你個國家就好難再去國際機構或國家借＄
不過家下印度、澳洲同美帝話照住馬爾代夫會科水過你就無有怕啦

馬爾代夫有個機場有咩事係軍事用途做中途站就好好用囉

中國嘅自由貿易協定

中國同自由，大纜都扯唔埋。改過咁嘅名，唔怕被人笑到面黃，好野，有吉士，又贏

禁下上面隻5毛睇下講咩 你真唔知定假唔知 要扣糧喎
佢係前前總統 但係邊到親中 對上個雅門就係支那扶植上黎啦
無得行賄無選舉舞弊咪輸到仆街冚家鏟返去同雜種含撚

近排少左好多五毛留言，民國復興個死肥閪五毛就日日發國難財

富中國特色嘅自由，就係佢有自由，你無

一帶一路而家有幾多國家退出咗

馬來西亞
泰國好似話終止鐵路合約
巴基斯坦話冇錢還，要問IMF借錢
而家仲有馬爾代夫